九東投左俾黃洋達個D,係你地有份助長何君堯呢D人！

你唔buy陳澤滔可以投白票
點解係都要揀閪人鳩達

呢班熱狗曾經幫何君堯上位架

叫人寧願投幫何君堯都唔好投AV仁，short到咁你地仲投俾佢？

反省下啦柒頭

今日呢班人仲可以為何君堯背書，你地盲閪左？

何君堯新西當選
最大責任一定係馮檢基條死廢老

區議會你睇唔到？

你都弱撚智，你唔睇下邊個幫佢新西選到？係雷動夾埋黃浩銘個傻西搞死李卓仁咋

投左~
王上好野!

屌你老母開去政事台啦柒頭

借d意偷偷地幫件廢柴黃俊傑洗白

政事台鬼影都無隻 無人理咪要黎呢度乞LIKE囉~

村長成兩萬票，垃圾黃俊傑唔使提啦，你話邊個界得多票啲？

黃俊傑?咩人黎?港大果個?

咁九東只可以投白票，鳩達又唔得，左膠滔又入人大，白鴿更加唔洗講

點解唔屌埋柒銘呢？

九西投青政先係助長建制

水已潛

主因都唔提
馮檢基都唔講

呢個時間仲屌界票

明明令條仆街依家可以聲大大既始作俑者就係戴妖個雷動計畫

上面仲有傻西以為係馮檢基

咁都關事 人地話晒都高票落敗

樓豬呢?